同學炮製「加料」飯盒？ 國際學校中一生肚痛送院

【21:50】事主為荔枝角一間國際學校的中一生

中學生疑遭同學整蠱，飯盒被「加料」！荔枝角一間國際學校一名12歲姓黃的中一男生，下午進食飯盒期間，發現有苦味，未幾即感到肚痛，校方通知其家長。至下午2時許，黃母將兒子帶往九龍城聖德肋撒醫院求診，醫護人員通知警方。警員接報到場，將男童轉往伊利沙伯醫院檢查。

據悉，校方指，有同學聲稱較早時看見有人將消毒酒精加入黃童的飯盒內。警方刑事調查隊正接手跟進。

謀殺

cais?

地利亞

rich 去私家醫院

加CH3OH

痴撚線 欺凌還欺凌
咁樣擺明想整死人
一定要報警查邊個做

呢個係弱肉強食嘅世界
唔覺有咩問題

Methanol 做消毒酒精
輕則致盲
重則死喎ching

isopropyl alcohol?

信唔信到時又係邊個達官貴人個仔
第一次犯案，家庭背景良好，篤信天主教， 一時衝動犯案，已經感到後悔，再加一大疊求情信，然後從輕發落

見過有ethanol同isopropropanol嘅消毒火酒

12歲落毒 告得d咩罪

我已經落左天下第一奇毒
一 日 冚 包 散!

消毒酒精點會係 MeOH
美帝呢度得iPrOH 冇EtOH 賣

乜唔係有denatured alcohol賣咩？

達條春，地利亞國際學校中學係俾d冇咩錢既南亞裔讀，成績操行全港最差三甲之內，達官貴人就去九龍塘讀。